6-6 D-Day

唔明

做乜鳩

呢張明啲

熱狗之亡
6月5日/6日 - 美國第82空降師（底特律行動）和第101空降師（芝加哥行動）以及英國第6空降師（湯加行動）空降
6月6日 - D-Day搶灘登陸
6月25日至29日 - 埃普索姆行動，進攻卡昂西部，被德軍擊退
7月7日 - 佔領卡昂
7月17日 - 加拿大皇家空軍噴火式戰鬥機掃射擊中隆美爾的汽車，令他受重傷
7月18日至20日 - 古德伍德行動開始
8月3日至9日 - 總計行動，一個俘獲德軍裝甲部隊的陷阱，開始
8月16日 - 龍騎兵行動，一個登陸法國里維埃拉的美法聯軍行動開始
8月25日 - 巴黎因盟軍恢復自由

冇法國佬?

法國佬比人玩到殘啦~

未到8月25日 咁快收皮???
咪比德國陳雲癲佬走!!!

話明係「法國」佬
俾人打殘左啦，依家D-Day去解放佢

法國佬

法國佬喜迎益友

拎架生圍剿熱軍

神駒來了法國佬帶路

炸彈一個接一個

三年前66，熱狗幾撚威
估唔到死响同一日

屌，上面d相做乜撚野

各路空降部隊全面進場

之前喺舊登講鳩達同熱狗有問題
比班熱狗圍到呢

等左呢日好撚耐

法國佬離教前

法國佬離教後

光復法國時間表
6月5日/6日 - 神駒第1空降師空降
6月6日 - D-Day搶灘登陸
6月25日至29日 - 瘋雲行動，進攻高登，被熱軍擊退
7月7日 - 佔領高登
7月17日 - 益友皇家IT軍噴火式戰鬥機掃射擊中熱軍首領的汽車，令他受重傷
7月18日至20日 - 課金百兩行動開始
8月3日至9日 - 總計行動，一個俘獲熱軍裝甲部隊的陷阱
8月16日 - 龍騎兵行動，一個登陸法國的益法聯軍行動開始
8月25日 - 巴黎因盟軍恢復自由